沙田有咩舖頭有電腦椅貫?

最普通幾百蚊果D, 以前去禾輋街市買過, 依家執左. 行過幾個屋邨都都唔覺有傢俬舖

更正: 沙田有咩舖頭有電腦椅買?

IKEA

除左連鎖仲有冇

咁你自己講幾百蚊 唔通你想買張herman miller 一係淘寶囉 支持國貨

宜果棟成棟野都有賣 不過你預貴
想啲平去觀塘啦

電莖椅?

你想平定係點？

IKEA 同實惠 己經多款，百幾二百到幾千蚊都有。

[img]
最普通
非連鎖
唔使幾百蚊(應該
各大小家品店有售

最普通
非連鎖
唔使幾百蚊(應該
各大小家品店有售

樓上係咪覺得自己好風趣

一言不合仲可以拎黎同老豆開拖